大家明唔明我地點解要抗爭！

本身樓價已經夠高 依加柒婆搞到啲人上樓更難 ok你話樓價高味住公屋囉 我屌你老母香港人排公屋都排到天荒地老 你班新移民一落黎就拎撚晒黎住啦 仲邊輪到香港人 政府連我地最基本有間屋住你都俾唔到 你憑咩話我地搞亂香港 工時長 人工又唔係高 樓都冇得住 唔洗講咁多10月20日見

五大訴求 缺一不可

1/10

2/10

我要見到文宣砌成o既10.20
【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10